梅乃宿柚子酒過左期兩年仲飲唔飲得？唔飲既話有咩用途？

未開過唔想就咁扔左佢浪費